Ahoj! Jak se máš? Mám se dobře. Mám normální život jako ti. Včera jsem šel do parku a jsem čvicel. To bylo moc dobré. Potom jsem se vrátil domu. Při snídani jsem četl novíny. V 11 hodin jsem šel na nákup do supermarketu, protože jsem chtěl uvařit bramborovou polévku. V poledne jsem dělat oběd. Po obědě jsem vyšel venku a jsem šel na procházku. To bylo teplo a hezko. V 14: 30 jsem napsal dopis a jsem prošel na poštu pro známku. Večer jsem se díval na televizi. Zajímavý film hral včera. Potom jsem šel spát v 21:30. Mám rád, že jestli píšeš dopis a mluvíš o životu. Měj se hezky!! Adam
